香港人 堅強啲

呢位義士既死令所有香港人感到悲痛既同時，
想各位以此為鑑，唔好再有任何不必要既犧牲。
為左呢個窮兇極惡既政權而死完全唔值得
聽日遊行既照遊行，大家買支花去悼念死者，
希望死者在天之靈可以安息同埋希望佢地既家人唔好咁難過